喺街上面見過咩車扮咩車?

GTT -> GTR
TT -> r8

toyota 扮凌志

TT扮R8

電單車扮坦克車

又黎呢D post

FA1 --> FD2

A6 -> S6

FA1全改FD2包圍

C200扮C63

唔識揸車扮識揸車

連登上面成堆

咩效果

32xi/33xi > M3
52xi/53xi > M5
C200> C63

Lancer 1.8 > EVO X
Golf > Golf R
樹蛙 > 樹蛙 R

普通benz扮55/63/65/BS
普通bmw扮MPower
FD2扮RR
Jazz扮Jazz Type R

真63會扮普通amg包圍
呢個真心正

Cayman 扮Gt4
Gallardo 扮Superleggera
335i 扮M3 GTS

tt點扮到r8

見過你就知 係旺角見過一次笑到仆街

屎忽囉

係咪咁樣？

個"藝"字真係畫龍點睛

見過一架車扮成隻鬆弛熊 幾cute

屌

好撚細部

單喉m3

有啲好落本嫁

識人 c200 扮 c63，改晒野，唔睇行車證分唔到

呢個真香港啲C63可能有一半都係咁整出嚟

C63. 半山做野嗰陣見過一次
成個車身長度都同其他唔同

嗰啲點扮都唔會似

Btw. 32x i /33x i 扮M系成日都見

E90 🤤

MRS扮波子 成日見

人地而家渣勿拿倫啦
P1頭bumper

好多tt扮R8喎

黑布街見過一次 仲柒過唔扮

tt本身都唔失禮
唔知扮黎做乜

MR2 扮355

呢樣真 我都係渣FA1，入左fa1車會發現入面架架都係FD2黎
心諗比得咁多錢改呢樣改個樣不如買架FD2好過，除非佢無棍波牌喇

iQ扮GTR

試過fd2車聚撞到成班fa1 有幾架全fd2樣

石九公扮石班，𡃁仔扮大佬

呢架上手車主而家渣mp4 (扮p1)

扮P1
等我部gt4都扮918 先

跑車扮紅小

hiace扮lexus

巴士扮私家車

12C扮675LT

單車扮電單車

好似見過Z33定Z34扮GTR
仲有350GT扮Z34/GTR
兩款都係扮R35

ody

CLA250扮45

甲蟲>波子
不過幾靚

人地話350gt個包圍出嗰陣r35未出
同埋人地係棍波350GT 唔同的

巴打好似指明緊某人 人地依家Mclaren喇

lenvolution. 不過近年少左

正話見到架110扮有尾86

你渣不裝車？

金龍 --> Coaster

Ae110se呀下話？
乜鳩扮有尾86

隱形戰車扮私家車

JAC扮ISUZU

coupe版86 配色一鳩樣

A4 -> RS4

真係有個fd係咁
而家佢好似揸緊麥仔

點解無單車扮電單車？

Hino 貼lexus章

因為唔識揸棍波喎，好似係

c63周街都係喎

同埋下次睇清楚，車長一家一樣

推

你同佢係frd ?

架野已經快過Gt4 自稱電腦+50ps Fabspeed 蕉再加30ps

Tesla加死氣喉

幾得意

本身TT都靚靚仔仔
扮到咁明顯真心柒

Btw R8真係型

姐係唔係車扮車

個個post 都見到 救命

改裝要幾錢, 改得好靚

巴打擺明有目標wo
仲有夾份玩 4手 麥拿倫 扮換大牛呢

夾份買車真係接受唔到，等於共享老婆咁。
聽講部麥仔過完戶一出車場就著Engine燈。

會唔會有人黎遠就揮手截車

部車放左大半年都放唔出

無理由執完都無人要嫁wo

fd2扮rr真係未見過

佢本身都好出名，出名柒

傻啦，佢邊有咁發 你估個車牌888就真係發發發咩

會唔會有人要條女係五手公廁，上手仲要係 ？

賣車總要搵個借口的

搵多幾個員工一齊夾錢出大牛囉再唔係

尿袋富豪

仲有佢個公主病女朋友

依家車廠都出package俾你扮啦

bumper撞過?

子彈仔扮電單車

335扮M3
p888唔知乜果部 聽聞仲有波子同牛

原來上面有巴打講左 而家好似放緊部08 C63 17萬8果個係咪佢黎

350GT -> GTR

R8扮TT

依部？ 唔清楚wo

大大個amg 貼紙貼係前窗額頭果d 咩料

㩒入去佢profile, 有啲相係有p888個車牌

Hiace扮紅van

is200>altezza
ek4>ek9
gtt>gtr
scirocco>r

點扮?

好似果部私家車咁改?

一定係fa1扮fd2架啦，無其他

其實改得型同好玩咪得囉

見過旅遊巴尾燈扮R34+GS300
Gino扮mini
Fit GD扮GE

Mazda 3 > BMW M3
Mazda 5 > BMW M5
Mazda 6 > BMW M6

今天金鐘見到嗰部us牌既tt扮r8 柒撚到

扮到咩

口講扮

認真好柒，見過C300貼，懷疑C300都係貼

Yes 上面有啲係過癮 無問題架
不過罷到明扮就

應該唔係佢部C63黎，幫人Post下衝下嘛 佢以前個部好似白色不過Wrap左個好柒嘅色。佢唔賣車又點夠錢換新車

佢部紅色63賣左好耐了

人家要買美少女戰士的，點會沒錢

fb好多野睇

EK4 扮 EK9
EG4 扮 EG6
RSX 扮 DC5
EK3 扮有 Type R EK3

香港都唔少人改呢架

想問係咩車扮咩車?